［行動］［共識已達］10月20日反赤納粹2.0之五區集會！

大家可以睇返我之前的po

反赤納粹遊行2.0 推上熱門攞共識！

既然今次NBA、暴雪送左咁多核彈俾我地，我地一定要食住個勢，搞多次反赤納粹。

由於有手足認為大遊行難散，因此我地可以搞五區集會。

但我對集會地點唔太識確定，請各位手足集思廣益後，開始整文宣同宣傳！

如果依個post上唔到熱門，我正式宣布連登只係一個圍爐打飛機的地方，大家可以放棄用連登，轉用其他討論區。

推爆佢呀！個撚個淨係識話嬲，屌你嬲就做實際行動，化悲憤為力量啦！屌你老母閪！

以下開放討論五區集會地點！

點解做唔返6、7月行動水準？

個個淨係鋪啲新聞上嚟、行動post買少見少。

知唔知就算美國國會復會都冇咁快推到法案？？仲想休息到幾時？而且法案通過左又點呀？係咪全部人就唔使再行動呀？自己香港自己只係口號？

勇武手足可以休息合情合理，但點解話你飛後勤都可以休息你老母你連血同汗都唔流一滴同我講你要休息？

*和理非

推

人呢？個個等運到？

個撚個以為法案一過香港就會有真普選冇撚嘢啊嘛？

Tui

邊5區

Push

Action

推唔郁照支持
五區係想跟10.1咁五區？
但如果係以反赤納粹為主題，其實係咪外國都吹埋雞先最有noise?

借個位先
全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

更多作品：

係 可以10月1日咁

其實同外國一起做最好，但如果想食住個勢香港主場可以搞先

推呀

咁要拿捏好個尺度
係想和理非make noise定最後變返開花

推。

情境題: 當日黨鐵停駛的話, 邊區集會較好? 易聚易走易變化?易支援?有高空攻勢?

真係冇人推

大家想做奴隸？

做好文宣叫人

冇人推

休息夠啦，等人權法都要行動㗎

地鐵已經恢復正常，點解唔集中返一至兩區
老實講，而家人愈來愈少，再分散真係唔掂

其實可以

話說聽日就18區開花喎
又會裝修㗎啦